其實支共點解唔好似清朝割讓土地俾美帝，去解決貿易戰？

香港班人成日反支共
一於割讓小香港俾美帝
等你班香港人俾美帝勞役

你咁講
佢以後仲點好意思話要保持領土完整呀

冇所謂啦，屈服美帝又係連登仔赢，反抗美帝都係連登仔赢

就算割都只會割啲鄉下地方啦 當年香港都係漁村一個清國先至割啫

租畀人啫，仍然擁有主權

香港九龍永久割讓，一個屈尾十又變返有主權

依家有完整到咩？蒙古,海嵾崴,庫頁島呢啲都未收復到

口號來勿認真

美帝：成堆廢人仲要養埋佢，不了